【續約吧雲加】阿仙奴16-17球迷吹水區 C

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

不如搵第二個開

我錯左位

樓主食撚屎

🍊

ryo蛇再開啦

反到包皮未

割左

樓主同老野返屋企互含啦 連學術台刀唔敢入

條j?

包皮

垃圾

有冇人對意大利統一有興趣

想king 咩女

[center]

偉大雲爺爺

第1000場

幻幻都爆廠

The three one

走數狗

King 路狗d sp?

無圖wo

個topic好辣殺

陣間食luh 去影鬼妹先 七攬正

醫院以家巧多學醫大陸妹